有咩學科真係好講天資？

有邊d學科無天資嘅話幾努力都白費心機？

數學，藝術

工程

arts

科科都係
無天資 幾努力 都係廢
有天資 唔洗努力 輕易屌打

math 最唔能公平
同一條數有人一望就識solve
有人做十年pp 都諗唔到d step

我就覺得運動體育最撚講天資

數學 物理

咩科都係，就算文學你冇嗰種語感你點讀都做唔到詩人

同意第二樣
但都同意努力係有用，只不過如果一個天資比你好既人同你一樣咁努力你都係輸9硬，但努力係可以令你成為上層，只係唔可以成為第一囉

音樂

B sex

香港大老山交配大學幫到你

歷史學

Program

Agger
中學啲trigo諗極都諗唔到點搵隻角 睇完answer做多幾次以為識 但做第二題又係唔識 啲數學撚望一望就搵到

仲以為邊撚個喺度講廢話 睇個到ID之後膠都費事俾

機械工程

生物醫學工程

設計
美感真係唔係個個人有
知咩係靚
唔代表整到靚既野 同時又傳達想要既信息

Maths

文學

所有學科

數學叻藝術差表示同意
畫畫可以畫極都留堂
數就攞晒A

law

Chen

數學

Business

音樂系

算命

香港數學 物理有心做方法岩就得，應該係話所有理科都係一分耕耘 一分收穫，唔洗話好有天份。語文科就唔撚同，真係好講天份，特別係英文，真係好多時成句野個個字都睇得明，加埋一齊就完全係第二個意思，加上太多特殊情況，真係要個個case咁樣去背

英文都算係
話就話練得多進步

但有d人英文好叻都好都講唔到好似鬼佬咁好聽
有d人未出過國都練到英文好native

你dse緊？

數學物理做啱方法就得所以唔難，文科背就得所以難，咁靠背就行得通嘅科請問需要啲咩天份？文科人logic

同埋睇怕你得DSE level先會話數理用啱方法就得，maths尤其pure maths根本係arts，何來「方法」可言

All

所有嘢都係講天份
啲師奶仔最鍾意覺得文科背就得初階來講係囉
但係去到咁上下嘅level冇天份你咪get唔到人哋想講咩
仲有藝術音樂嗰啲都係有啲人係冇辦法畫到一個原形